點樣爆醫療後門呢單野比台灣果邊知 送多粒子彈做鳩韓國魚

如題 有無人知應該點做 我地助攻台灣之餘 台灣又會助攻翻我地 畢竟兩邊脣寒齒亡

有無邊啲fb page:/youtube channel係可以用

push

其實你煲到成個科林同傳媒都講
佢地自然識拎黎隊9 KOREAN FISH

台灣有啲法律ig

foward新聞link去ptt咪得

幫台灣人整長輩圖

返正韓國魚目標係攞班老一輩的人嘅票

推 推多啲人一齊send

寫信

表格下載及上載處:
亦可以郵寄返去, 表格後面有地址
立即登記選民 誓必血債票償
立即登記選民 誓必血債票償